一人n件旅行見到，笑爆腸嘅趣事

1. 係歐洲夜晚見到個黑人食墨汁意粉

2. 係日本公園（禁止吸煙）有班韓仔食煙俾個日本大叔屌。班韓仔唔識日文，係咁用廠長級數英文同個大叔溝通，d發音真係笑死朕

笑到啲腸b晒出嚟

黃昏見到樓主食芒果

早餐見到樓主食咖哩

午餐見到樓主食香蕉

英德哪兒來的屎

係連登到睇記得